[
    {
        "randomId": 41
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Impeta Kajiga ya Rujinja ironsa umunani",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Isinde",
            "option_3": "Injishi y'igisabo",
            "option_4": "Ubwato mu ruzi",
            "correct_answer": "Injishi y'igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagukubira dara",
            "option_1": "Igicaniro; igisabo",
            "option_2": "Umusatsi",
            "option_3": "Ibiryo ku mbebe",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Ibiryo ku mbebe"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera Imana y'ishyanga ibagira mu ishyamba",
            "option_1": "Agahinda ku murima",
            "option_2": "Ibijumaba",
            "option_3": "Ijoro",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Agahinda ku murima"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ndara mpinga bugacya",
            "option_1": "Ubuheri mu gihata",
            "option_2": "Ibisya by'umutwakazi",
            "option_3": "Akanigi mu ijosi",
            "option_4": "Agahinda ku mutima",
            "correct_answer": "Agahinda ku mutima"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Iwacu duteze ingori twese",
            "option_1": "Inda",
            "option_2": "Inkono mu mashyiga",
            "option_3": "Umusatsi",
            "option_4": "Umugengararo w'amasaka",
            "correct_answer": "Umugengararo w'amasaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Hagarara hakuno mpagarare hakurya duterane ibidashyika",
            "option_1": "Akaganza k'uruhinja",
            "option_2": "Umbwato; ibitwikurura",
            "option_3": "Ibipfunsi",
            "option_4": "Ukwezi",
            "correct_answer": "Ibipfunsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ndateka imirire ni yo yanyobeye",
            "option_1": "Umwana ugaburirwa na nyina w'undi",
            "option_2": "Impururu z'ababi",
            "option_3": "Inkono ivugirwamo umutsima",
            "option_4": "Akarizo k'ihene",
            "correct_answer": "Umwana ugaburirwa na nyina w'undi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera Cyurweru cyambaye umwenda kwa Rwangeyo rwa Makombe",
            "option_1": "Urume ku musororo",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Umutsima n'inyama",
            "option_4": "Ikinyugunyugu",
            "correct_answer": "Urume ku musororo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Karenze impinga kannya ibibuye",
            "option_1": "Umuhumetso",
            "option_2": "Umuko mu mukokwe",
            "option_3": "Umugunguzi",
            "option_4": "Igisenge",
            "correct_answer": "Umuhumetso"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Narakuze ndakururumba nanirwa no kwasa inkwi",
            "option_1": "Inshunzi z'amata mu cyansi",
            "option_2": "Inkuba mu rugano",
            "option_3": "Intuku z'amasaka",
            "option_4": "Igihondohondo",
            "correct_answer": "Igihondohondo"
        }
    }
]